朗豪坊向3名住院傷者每人派10萬慰問金

朗豪坊日前發生電梯事故，朗豪坊今日公佈日內會向3名入院留醫傷者，每人發放10萬港元慰問金，以應付即時醫療開支，並表達關懷和慰問。冠君產業信託行政總裁王家琦今日會前往浸信會醫院及伊利沙伯醫院，探望2名仍然留院傷者並送上慰問金。

商場表示，正聯絡昨日已由廣華醫院出院的傷者馬先生，以作進一步跟進及探訪。

負責商場內所有電梯保養的承辦商「奥的斯電梯（香港）有限公司」，今日發出聲明，表示對公司的技師被捕感到意外，稱3月27日晚機電工程署要求2名技師到朗豪坊提供支援，強調現時2名技師獲保釋候查，警方並沒有提出任何檢控。

來源：毒果

會唔會有一班人衝出黎話自己當日有份sir落黎
要錢

得住院果3個人先有